[
	{
		"question": "Cheap Chic Weddings est un concours annuel au cours duquel les participants fabriquent des robes de mariées à partir de _",
		"answer": "papier de toilette"
	},
	{
		"question": "Marcella Hazan est le gourou culinaire qui fut le pionnier de la technique inusitée de cuire un canard avec un _",
		"answer": "séchoir à cheveux"
	},
	{
		"question": "Le son de E.T. qui marchait fut produit en écrasant du _",
		"answer": "JELL-O"
	},
	{
		"question": "Le premier item mis en vente sur Ebay fut un _ brisé",
		"answer": "pointeur laser"
	},
	{
		"question": "En 2013, un riche homme du Michigan acheta la maison voisine de son ex-femme et érigea une statue de bronze géante d'un _",
		"answer": "doigt d'honneur"
	},
	{
		"question": "Le nom original du groupe Queen fut _",
		"answer": "Smile"
	},
	{
		"question": "_ est le nom du premier singe envoyé dans l'espace",
		"answer": "Ham"
	},
	{
		"question": "L'homme sur l'étiquette des boîtes de gruau Quaker se prénomme _",
		"answer": "Larry"
	},
	{
		"question": "Un musée à Arlington, au Massachusetts, présente uniquement des collections de nourriture _",
		"answer": "brûlée"
	},
	{
		"question": "L'entreprise E21 fabrique des cannes à pêche spéciales faites à 70% de _",
		"answer": "carottes"
	}
]